［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 371

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

...

支持

同塊鏡拍拖

要拍返套電影嗎

原來你開過咁多樹窿po

屙埋腸

淨係吸引到啲小朋友囉

幻愛

有人琴晚話以後唔開post喎

開三個就唔開

你應該改名做想同你拍拖

佢係老會員嚟㗎不過已經好耐冇打長文

邊到取鏡好

@埋
其實認真會唔會係因為用力痾用咗太多腹部嘅胸肌力量所以先至會變大隻？

中得太多伏

我想拍返套微電影叫做實驗性的愛

孩子王

屋企

腹部嘅胸肌

以後都唔開了

Ikea好多鏡 任你取

講真的

簡塊靚的

咁係腹肌定胸肌 好亂啊

我有兩億仍舊愛你

真

公廁心事

取境打錯字on99

想改了

以為你特登lol

多心事運動

有時又有d人唔開

哈哈哈哈

唔可以咁霸道 留番d機會比其他人

真愛永不死

讓你改

聽日係咪約出嚟？

我邊有咁精靈

想同你拍拖

Gogogogo

冇一次記得 又登入唔到了

邊間好食

係咪貓cafe？

你可以選擇唔落

下 You forget the password Forever？

我唔夠甜的
最近冇乜甜了

係

always

留比你

你都唔算係我見過最肥嗰個

唔知

係咪應該開心

咁你又話去食

上次食有洗潔精味如果唔係都幾好的可能間間分店唔同

又係你

係邊？

受受

老是常出現

訓左十分鐘

浮狗

我唔認同囉
btw我真係比電話嘈醒 但係學校打嚟

好事壞事？

但係如果次撚次約佢都話唔得嘅話就會嬲咗囉

Call你做咩

呢個我知，但係邊度搞我要預時間

痴線，心事好受歡迎？

以後唔開

受我歡迎

No

終於收工卡

佢好似好多fans

既然今日早咗同咩料去食西多

我係正宮

唔通我係後宮？xm

最撚憎DKLM

唔係收工
係收工卡

呢個真

唔係好人卡已經好好

你係冷宮

你老母打我入冷宮

真係好討厭 好好地搞9人

若不是你突然闖進我生活
我怎會把死守的寂寞放任了

被動一方可以做既 只是 傷心

講還講 做咩講我老母

因為伯母好好人

我仲好人

叫佢食屎

垃撚圾

好事 話個到請我之後叫我呢幾日等電話

正 可以慶祝下

叫我等電話

有心嘅話日日都可以慶祝

啱呀

咁日日都慶祝放縱！

做功課慶祝

兩樣都慘 屌

因為你係被動所以你嘅情緒都係被動人哋控制住你情緒
即係你太在意人哋嘅行為人哋做咩你都會變開心或者唔開心咁樣自己冇咗主導
你話健唔健康？
雖然我知你為咗佢受苦又榮幸

咁我屋企人唔比我出呀嘛
佢地話太多確診個案......

唔健康

上心就輸了

唔好咁慘啦

屌 原來你識搵嘅

但慘既永遠都唔會係對方
兩樣慘都係自己慘

即係你鍾意嘅對方唔鍾意你啫always

一早已經輸咗

心事冇啦啦又講sad野
點捉到我路啊

獨自去睇戲

仲未做好呀

係呀屌

你啲情緒都幾飄忽喎

睇金都定係幻愛？

以後9fingfing最好
Be a bad boy~

準備就緒？

快d 再快d~

金都 幻愛睇左了
同埋識個啲好多都睇左金都

行緊去買飛

唔怪之得你咁對我

只好心裡詛下佢算

點解唔慳啲錢…

留返同佢睇

彈出彈入

對幻愛真係有興趣

想睇

買你隔離位先

因為你自己都有幻愛

壞男孩

呢排做野都好慢

你唔係靚女

我都係為勢所逼架喳

係 ff下就好了

唔洗負責任 唔洗守承諾 講乜都得

Me always ff 同靚女拍拖

曳

掛住禁電話分心了

我也很不錯

聽日 大王 記 鱷魚 咩料 夢？

整番直你

我梗係唔錯啦我有孩子

雖然你個樣係好吸引但係你冇可能做到的

靚女一早比人mark哂 唔好咁多幻想了

爽過就好了

我嬲你做乜

啱

你覺得心事好難捉摸？

食提子！補番d甜度先

既複雜又簡單

冇可能麼

男孩子挑選哪位

Not reli

因為你已經畀雪吸引咗

間唔中啦

好食

因為你已經畀浮雲吸引咗

好似唔錯

鄧麗欣呢首咁冷門你都識？

支持本土

咁壞點得架

忍唔到手

嚇死 以為邊到有多個人

怎敢變得壞

差在未中肺炎

我連續食兩枝煙

屍煙？

分粒比你

咁惡毒嘅

本身諗住入場睇

都唔冷門吧

結果？

知你食開

未有時間睇

咁先吸引的

打手板

心事幾時都咁吸引

係時候又做下功課先

抵啦抵啦
腸穿胃爛

都係算了

咩新成語？

幸都癲埋

速去就速回

幸福無痛研究所

我霸道！我話咩就咩

做功課難唔到佢啦

咩黎

你話咩

你想唔想知點解人類貪新鮮？

有好多誘惑

諗起你話事

心事誘惑

多謝

因為同學愛新鮮

冇嘢係絕對㗎

繼續quote 幸

琴晚你笑到隔住口罩都feel到你由心底一面開心

咁乖 獎多粒

有 例如大埋係絕對靚仔

係因為佢哋好懶好多時都唔會去諗啲新嘅嘢，但係又鍾意有新鮮感所以成日覺得好悶，做曬嗰啲人哋拍拖一般會做嗰啲之後就唔會諗新嘅嘢
所以佢哋成日話悶然後分手就係咁解

Yeah

白痴喲
你恰料

只食shisha

我冇恰佢呀你唔好屈

==？

無癲到

頂你

做完功課未？

叻啦

如果係未拍呢

未

咁你都幾有自信

有排都儲唔到

去呃人咪得咯

勁甜 起哂痰 咳咳咳
唔知點解仲有d酒味咁

料：唔知你地講乜

你呀

咁...你醉了

又要叫你快d做 又要騷擾你

有既話 我發左達了

要出post招人

我都話你如果你出post嘅話應該要寫得好詳細

冇賭注的

由塵代筆

恐怖片不了

因為認識我嘅人都知我係一個戇鳩

女版心事

你小小事都驚

簡而精

4隻字搞掂

來,明天怎樣

然後就可以逼人了解心事

腦洞大開 師父明白了

嚇死以為你話逼人了結心事

明天有多少個？讓他們上水見到之後自己回答吧

快來決一死戰

扭下扭下就想便便

師妹明白料

係呀

無飲酒

過分

啱啱打咗電話嚟了

恭喜

唔準笑佢

聽日好早要去簽約

恭喜曬記得唔好遲到

唔洗訓了 直接去

我冇笑佢，但係都要認清事實，如果佢搵唔到路又冇得怪邊個，但係避免問題發生

今晚早啲瞓

纏身的心事

好耐冇飲了麼

黑眼圈

一定會準時的

成日恰料

會嚇親人

從來唔飲

唔覺

即刻收番份約

誰

有口罩唔洗驚

真係

飲完會想講野

既痴身又獨立

塵

本身個黑眼圈已經夠大

我冇囉，以後唔講你哋兩個，不過你琴晚話唔傾最後都傾咗好多

爀親

你平時唔講嘢㗎咩

唔講的

即刻收咗我皮

即刻當場哭出黎

喊住咁叫佢簽我

呢個好笑，琴晚我講笑話叫你哋兩個傾多啲佢即刻耍手擰頭，但係返到屋企就傾咗好多

lol

然後發現你個人開心咗活潑咗開朗咗

到佢想簽你果時 一野撕爛份約

爆爆王

唔係囉我係認真想大家出pool先至咁講啫
如果唔係我一味擦鞋話你哋好高質素咁咪得
咁我琴晚就唔使性格分析了

我先唔會咁做

放假係咩感覺....

見到我的感覺

你又係踩單車出汗嘅時候

撕約師

想要你挨豬

專門欺騙d公司感情職場usb

no la no la

算啦

咁樣架咩

搞到啲公司哭能左

五點又出門口去城門河了

如果我係一早擦鞋嘅話，點解我唔一早講：心事身形健碩樣貌出眾笑容親切深受女士歡迎

試就呢個topic諗一個搞笑既post 兩日後交貨plz

好遠

唔好咁樣啦

你係邊個位
我踩單車過嚟

料都想要

好我收聲

唔講啦

等你放假約多幾個出黎食mumun囉即興the best

大家都想要

唔是掛

巧尷尬的

係咪去玩細路

真 佢好多fans

係啊係啊比你發現左

沒有期待沒有傷害

我可以踩過嚟𥄫你
邊個位啫

唔交

等我話你知點解佢會咁講

係咪有錢收

幸都想要

Why

啲人排住隊follow佢ig

靚女家姐

如果有就好啦

我都想有

講完先問介唔介意

暫時冇冇所謂 當儲經驗

我知

要學位先有定點

係我懶啫🙈🤣

我明喊唔出

細細聲話你知
不過唔好過黎了

以後唔畀link你

Ho

M

你咁會唔會衰咗啲

做唔到 人係有感情的

賤撚到

你吔可以圍爐

No
諗吓其他唔開心嘅嘢 睇吓喊唔喊得出

。。。

講得最啱喺今次

圍緊

冇信心一排好了
慢慢儲信心
不要消失希望

對方似乎想試下先

希望是毒藥
認同不

佢以為自己係小朋友漫

賤人

睇吓避成點囉

讚你都唔得？

都係搏一搏架喳
通常67多

真係好撚仆街

自備please

你又過埋黎

身份遠記憶深

係啊

🎤🎤🎤🎶🎶🎶🎶

鍾意料姐姐

係就好

要同姐姐玩

ff會衝埋你到攬住
但其實係會周圍走唔理你

呢個公仔
耐人尋味

後者

普通花姐

我都係咁

係啊 最後自己上咗心 人地就走咗 yeah 開心

點解人哋走咗你會覺得開心？

開心啲好

認同 有希望最後都會受傷

開心話知你

其實有不過過咗去就忘記佢啦

忽冷忽熱咁 少左msg

可能測試完之後覺得都係唔啱心水但係又唔好意思拒絕嗰啲賤人
好心就講出口啦

唔好自嘲啦

你唔覺得佢開心佐咩

其實一齊咗都未必會開心 差距太大

鬼知咩

+1先

開心都實有既
但係唔開心佔大部分

可能

最近成日都戴住耳機但冇播野

咁樣算好定唔好

睇完 好寂寞

好嫁
要keep 落去

抵

漫漫

I mean女主角

dllm

拍拖拍到連養龜嘅自由都冇

安全感

我都唔知

今日一丁友去行街 係條街撞到佢同佢條仔 都算啦 扮睇唔到 行兩行去食野算啦 一入去又撞到佢兩個食野 點解會咁巧合

好㗎

冇後悔就好好了

慘撚到
仲好尷尬

Brother You should move on to the next

個下真係好尷尬 我喺條街撞到已經算啦 諗住是但搵間野坐低食野 點知一入去又撞多次

試驗一下你係咪就算見到佢/佢地都已經不痛不癢
你覺得係唔係

我諗到嘅係好係專一 唔好係自己受晒傷咁

痴撚線當然人哋係condom之後就踩人哋個樣跟住就派好人卡畀佢然後話唔係人人頂得順
Dnlm
分手分到咁賤除咗大手掌之外你都係第二個

總有d放唔低 入到間餐廳想掉頭走 但都坐低左

即刻同我企起身！

再過多一段時間 會安排多一次試驗比你
多謝合作

我而家都係

活係自己世界

好彩之後無再撞到

淨係帶咗一邊

見到即刻個心拿住拿住 想匿埋

走都走唔切

裝飾造型黎

而家就真係聽歌啦

但明明係對方有負於自己 偏偏想走既係自己

但唔明點解要避同走

dear jane緊

冇呀 只係未知可以點調節返個人 同埋上黎放下負連自己身邊嘅朋友都唔敢同佢地講

你想要嘅我都滿足不到

係 我好垃圾

人地對自己好少少 氹多兩句 就交個心比人真係好傻
幾真既野都可以係假 講到幾鍾意幾鍾意都好
所有野冇保證 隨時突然冇哂
說不上愛別說謊 就一點喜歡
可幸既係 自己仍有一顆真心吧

勉強不了

Yes

呃下自己都好

冇可能

係所以我要一直提醒自己唔好再咁

開心定唔開心

邊有得揀

今日天氣幾好

陰天

好多愁雲

做咩咁灰

佢問我好唔好睇 唔想覆佢

晴天陰天雨天都要有 先balance

又改名 原來係你黎

日日都陰天

dklm

關你咩事

其實我唔知嬲佢啲咩

dllm 咩靚女都畀你識晒啦

都唔靚

block晒佢地

咁又太衰 佢都冇block我

sorry我冇追po

唔緊要

我係咁情緒化的 有時中意 有時又覺得煩

唔係你死就我亡

唔知點解有好多人係blame stephy自私

吓 我覺得起碼都要問下啦 其實拍拖拍到咁咪撚拍

身邊太多假人

始終怕別人知

個男人又冇用又控制狂

係 幾百個msg diu la sing

但香港真係好多人係咁
點解咁cls

又媽寶 同佢結定同佢老母結婚？

使唔使要我tg？

冇嘢會留低

My ig caption

佢呀媽話要下年結

🙂

rip？

佢加咗嘢

多咗句好耐

你問南昌街有王子出沒嗎

屌你老母 冷氣機滴水到咁

得撚閒長期留意你ig咩

你留意果啲唔留意你

我都唔撚睇人ig嘅
個個好似你stalker咩

你都痴撚線

邊有咁得閒stalk人

點撚知你

好無聊

嘩 乜你加咗

每日都係 人生就係咁

希望九月唔會啦

上星期加

一至十二月都會

唔鍾意 係首歌有d洗腦

型南

多啲吹奏佢

我只要你

料姐
去咗邊點解玩uno

呢樣一定要嘅

好耐無玩app個隻啦

屌你哥

屌你真係好撚悶

人地draw4 逼我硬食

我幫你頂

都冇嘢做

係呀屌好似玩歡樂場先比draw落去

去緊睇幻愛

一輸輸幾百
又限三分鐘內完

睇咗了

所以之前成日都輸都無曬錢
限時好麻煩囉屌

得返幾秒 成手都係牌 又skip我

輸死你

你幾時輸死

希望唔會喊

好想食月餅

咁快

Hi

跟唔上

心事開三個po 此po佢一定會中

點夠你輸得多

估佢有咩牌個到又draw多幾隻

佢而家唔見人

baby I'm so lonely

你睇下 佢哋又唔畀人轉紅色

咪就係

藍色好啲

召喚心事

雖然藍色好睇

悶

仲悶

藍色

人吔忙緊

聽緊鐘鉉
好掛住佢

紅色

寧願你紅色

唔識嬲了

佢應該好晏先出現？

真！

好快㗎啦

試下

你咁了解

我係佢正宮

其他人快d退伍啦

慢慢爭 後宮咁多人

會好快的 等佢地再合體

佢地出嚟好快又到李泰民入

到時大把solo頂住先

咩樣

睇完上嚟講有冇喊

6隻

見到draw 6隻就會唔想玩

頭先draw10隻

唔要solo 我要合體

exo真係

好難先估啱 屌

等下等下啲時間就過啦

唔係又輸幾舊

我鍾意佢地嘅時間都冇等佢地一齊翻耐

玩歡樂場仲輸得仲勁
但唔玩個啲又唔贏得多

入伍呢段時間係好難捱

你做唔到

心事快上水

淨係喺基範ig有嘢睇下

頭先draw咗10

有冇酒飲

好型呀你

試過

有

睇到佢地點都會開心下

條友咁過分

玩呢個game會好燥底

同人夾

好正咁

有邊個？

活在心事的世界

你話事啦

今日瞓到三點先醒

好似有鱷魚大王佢哋

又你話事？

幾時開

型南話事

靜啦

激下我

之後由千幾得返幾舊

想有人同我一齊行

好

夾緊 帶頭果個搵咗鋪位

都唔係話你

想上嚟飲

你去？

Respect

諗吓

講緊明天要預人數

勁！

我靜

冇女

難... 難過叫我唔笑

巧叻

我問下啲靚女嚟唔嚟

認真

我！

我知 但好好笑

去唔到！

一人一個興趣

。。。。， 無奈

一人一個心事唔上水原因

好夾你

笑笑笑

同你哋吹水

又要睇片抽獎先有錢

食雞

仲想見下你

咩呀 畀我做下女會員

貓貓
等你地評論

掉你膠吖嗱

你唔係p 實負皮我

exhausted

想搵人氹

唔會喇

點解你咁耐都未甩p？

想同人傾計

想佢氹禾

六月之後開嘅

佢覆你未？

想識人

真
好枯燥

我都未甩

去識

大家好

佢問我做乜不開心

但都識唔到人

Sad

G

你好

唔知點識

哈囉

一次

大家都未死

你講多一隻字就識到㗎喇

等仔溝

c煙

咩字

等到下世紀

咁我作為普通朋友都有問類似嘅問題所以佢唔夠突出

能否先跟我摸黑吻一吻

來吹水

如果唔係散咗
我都唔會上感情台
唔會識到大家

都唔知點答 唔通話嬲佢唔同我睇戲咩

我想

咩係大埋

你話 呷緊你醋

開罐啤酒先

冇資格呷

已做

有隻嘢叫小埋
我好鍾意嘅
所以攞咗黎二次創作

你以前叫頭都大埋

咁就識咗一年

仲有肚都大埋

好高興認識你

Me2

就快了

又唔係佢邊個 最多咪係一個app識嘅人

但係佢同你錫咗喎

真 dklm

Google 咗 干物妹

有啲屌咗都可以係朋友添啦

有錫咩

Halo～

你唔好咁sad

一碎快樂

你好 受苦

Fwb

好可愛的

有外國護照有閪屌

但我冇散

有啲分咗手都仲繼續開post屌

威

就嚟

我

This world is fking crazy

是

同男朋友同居 日日訓佢張床
之前佢話冇比女仔訓佢張床
點知係相薄見到佢同條女床照
條女仲冇著衫自拍

你有仔咩

分

你白痴

佢冇講過佢有仔 不過唔排除有

圖

hello 窮j

又豬圖？

我屌你老母！

幾得意

惡

Thx

真係高興

搬石頭砸腳

幸b

好記得嗰陣我同你都頹到仆街

Not u....

一齊玩耳仔

係靚女c打改的

文武雙全受人歡迎女高中生

係好好笑

假

So me no cute?

我日日都係

U r handsome

你嗰陣日日

叫我slam dunk king

塵仔

咁又係 盲咗

有男朋友dllm ar

都冇除口罩

LEO狗

我最記得係你日日畀佢打

Yrs dnlm ah

Cls

唔叫春係唔得
但咁又一年

而家仲未適合除罩

而家日日

喊撚左點算好

ok 發洩下

咪係

Time to move

講咗咁耐終於早過大手掌有豬閪圖

我都唔知 .... 想試....

乜部位嚟

我10月入嚟唔經唔覺都九個月

睇唔透？？？

有move架

你咁耐冇上點會記得？

一係分手
一係接受
可能你條仔都係唔想你唔開心啫

。。。。。。

而家日日叫春了 join？

我2018年入嚟差唔多三年

嚇親

Sure

望左20秒決定放棄